對於818 政府居然咁講(819 1am press release)

唔批遊行, 跟住話香港人佔據馬路.
仲話818破壞社會安寧.

今日行咗成個晏晝
一個popo都見唔到
不知幾和平

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

今日有個讀西史嘅中學生上台, 講
FUCK CHINA!! 勁YO.

完你老母